[Ps4] GT Sport demo 疑問

想問下巴打 ps plus會員有得提早down demo
但係我搵左成個store都唔見有。。。
係咪聽朝先有得down？

Thx all

9號喎

可能我睇個篇係英國文章，所以hk ps plus無得先down吧
Thx巴

歐服PSN先有

Thanks 巴打

down 左不過話server under maintenance

唔係未玩得咩？